各位小朋友 死係留俾弱者

下一步係迫政府對話

噚日差佬都特登走開
開宗明義講12點清場提示威者走人先
呢個係小讓步

再走落去
唔需要幾十樣一齊傾 逐樣逐樣黎
第一樣係確認代表 明確要求對話

你死係改變唔到任何野
政治從來都係跳探戈咁互相前進後退
唔會有一步登天
所以你眼見嘅係好小事
捱唔過前奏 點去成大器

俾d空間自己靜一靜 休息下
唔好俾悲傷氣氛感染
或被情緒蒙蔽理智

你個標題好有問題

開膠po多 而且外國大

死其實唔代表弱 你咁樣講太膚淺
係呢件事入面 冇人可以用死者嘅角度出發睇清楚成件事嘅成因 所以唔可以下定論死係弱者 好唔尊重
無論點都好 無人希望因為呢件事有人再自殺
但係萬一如果有人自殺死 我諗我哋淨係有資格講rip
無資格講其他嘢 尤其是係下定論